【doublekill】湯家驊將港獨比喻為衝紅燈 比卡超又秒殺

喂屌你 呢頭林作就將港獨比喻做強姦

嗰頭你條柒頭就將港獨比喻做衝紅燈

兩條友一齊舉埋啲濕鳩比喻
係咪夾定㗎

其實11哥真係律師？

湯渣狙擊手

紅燈明明就喺未成年少女嘅前面

係一個成日喊嘅律師

quote fb留言Hung Pak Cheung Fredie
//容許我問一個愚蠢的問題，假若有日甲和乙發生性行為，當時乙未成年，甲被檢控；幾年後乙已成年，甲和乙又發生性行為，甲無被檢控，這算不算「搬龍門」？//

係咪專打兒童色情案？

對住呢啲面皮成尺厚既支那買辦
淨係秒殺係冇用既

淚

灑

雪

廠

剋星

街

11哥你自己就衝紅燈姐

衝紅燈

佢似幼兒體育老師多D！！！！

佢係做 無幫人打過

push

11哥衝紅燈

湯家驊攪細路

11哥個名由今日起要加長了....

我睇唔明佢個比喻

嘩嘩嘩
衝埋紅燈咁變態

玩到衝紅燈咁偏 十一哥

比卡超真係好正

玩初潮幼齒咁過激

比卡超恰死11哥

衝紅燈11哥

滿16都夠痛死，細路女就更慘無人道啦仆街11哥！！！！

衰11哥

戰神比卡超

大律師喎 撿控

睇佢近年發表文章嘅內容判斷冇資格
依家再DQ佢以前將律師牌
追翻出過畀佢嘅糧得唔得?

紅燈驊

真 dick 染紅了

而家個情況係
有人話自己唔會衝紅燈，但唔會阻止人應唔應該衝紅燈，因為言論自由，就比人屈佢會衝紅燈

點解11哥11完都無事嘅？

咁闖11既紅燈算唔算犯法呀11哥

哎喲喲一生為共奴係要得閒就尻Up下㗎啦
難得支共仲以為養你呢條狗可以令民主派支持者以為連你都投共佢地都會投，你註定一生兩面不是人

十一哥點會衝紅燈

細路女都未識嚟m

戀童湯渣

1min
樓主係咪就係比卡超

點解條撚樣搞細路都唔洗坐 屌佢老母

雪廠街